倫敦帝國理工學院的Athanasios Vlontzos說，人工智能可以很好地預測未來的幾幀，但在5幀或10幀之後，精確度會急劇下降。狹義相對論如何幫助人工智能預測未來|天堂意志| 2020年8月28日|麻省理工技術評論
發言人尼卡·愛德華茲（Nika Edwards）在一封電子郵件中說，失去收入的租戶可以要求降低租金，但她承認住房和城市發展部不會檢查租金計算的準確性，也不會監督地方一級的執行情況。她因未欠房租而被起訴。花了七個法庭日期證明她是對的|Danielle Ohl，首都公報，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
瀕危物種的出版商馬克·斯佩克特（Marc Specter）指出，遊戲開發商諮詢了生物多樣性中心，以確保科學準確性。《瀕危物種》棋盤遊戲展示了保護環境的難度|莎拉·齊林斯基| 2020年8月21日|科學新聞
他們的方法可能有助於提高預測精度的新水平，這是理論家們迫切需要的，如果他們想要超越領先但不完整的粒子物理模型的話。粒子碰撞的數學結構進入視野| Charlie Wood | 2020年8月20日| Quanta雜誌
建議定期檢查新類別，以提高列表的準確性。指南：如何為您的企業構建本地SEO戰略| Christian Carere | 2020年8月6日|搜索引擎觀察
中情局竭盡全力去了解每一個消息來源的可靠性和準確性。中情局特工評估：“家園”有多真實|Chuck Cogan，John MacGaffin | 2014年12月15日|每日野獸
大陪審團的調查為檢驗證人證詞的準確性提供了機會。弗格森的祕密陪審團中沒有陰謀|保羅·卡倫| 2014年11月17日|每日野獸
記者和編輯們是看重準確性和客觀性，還是他們更像是黨機器的一部分？林肯能教給福克斯新聞的東西|斯科特·波奇| 2014年11月6日|每日野獸
《每日野獸》還沒有證實這兩個廣告的準確性。格林德上的湯姆·科頓廣告|Ben Jacobs | 2014年10月29日|每日野獸
因此，他們強調了“不對公眾造成風險”比喻的準確性。天空沒有倒下，埃博拉也沒有失控|肯特·塞普科維茨| 2014年10月17日|每日野獸報
這裡有令人信服的證據證明梅斯達格夫人的準確性、解釋的獨創性以及她使用顏色的技巧。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
發音的藝術美是非常重要的，不僅僅是人們通常認為的準確性。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
為了準確，必須對500至1000個白細胞進行分類；對於近似結果，200就足夠了。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他還希望以最大程度的歷史準確性將她恢復到自然狀態。巴斯蒂安·萊帕奇|克拉斯特神父
斯特拉迪瓦里的咕嚕聲非常準確，作為一個咕嚕聲者，他是無與倫比的。安東尼奧·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟裡克